佢唔應msg我係咪應該收皮？

我地上星期日日見 但佢前日開始無應我msg
唉 唔明點解會咁..
其實好想搵佢 但佢都唔應啦 唔好拎黎賤

利申 對方係男 我係女

最後覆左咩

我訓喇 晚安

detail pls

可能昏迷左姐 冇事既

搞笑啲 問下佢係咪死左 做咩唔應機

佢本身有冇女朋友

應該有

一個人如果係有心 就算要ot好有幾忙好都會搵到時間覆你

我都係 已讀。。。

佢中出飛姐,冇乜特別

試過兩次呢個情況 結論：佢對你最多只有好感 唔想同你再有進一步發現
利申男

同我傾計啦 包秒回